中共官方公告：自1月24日開始，一個月時間從全球進口了20億隻口罩

SOURCE: LIFETIME 視界

這次疫情讓西方對中共的全球組織網絡的强大目瞪口呆。中共官方公告：自1月24日開始，一個月時間從全球進口了20億隻口罩，這其中大部分是遍佈世界各地的中資企業搶購搶運的。中共是如何部署這次搶購行動的，外界不得而知。最倒霉的意大利，十年儲備的口罩被中國人搶光。

低價買優質口罩
高價賣劣質口罩

垃圾
唔係14億人咩
用完一日得返6億

原來連登仔講既大貨就到，原來係支那製既垃圾口罩

支那狗發發了

城市用咋，農村地方咪用啲垃圾支那製囉